( 免費資源 ) 免費 問數 Whatsapp Group / TG Group

利申借account

知道依排大家停哂課
可能 未習慣 Zoom / Google Classroom 上堂模式
提供2個地方比大家免費問數

TG Group:
Whatsapp Group :

係咪咩數都問得

主要回應Core Maths 同 M1 既提問
但Group 內有時都會有人問 M2 既數
所以 都可以比大家係上面自由討論既

都鼓勵如果識答人地既問題, 可以嘗試回應